[坐六望五] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [593]

正評俾華隊長

正評俾朗隊圖

正評俾蘭尼出波

曼聯2020名單

後備：LKK hehe 福 連 Shaw
正選：普巴 DDG
外借：黑B 麥湯 馬 大碌

買入名單：

前鋒：3揀1
Kane 禾拿 賓耶達

中場中：6揀3
簡迪，卡斯米路，雲耶馬，F迪莊，Kessie，尼迪迪

後防：有就買
甘美治，william(禾堡嗰個) ，法斯奧，Toby，碧基，羅拔圖，veltman，chiwell，diop，斯美度，sule，鄧尼，sidibe

翼鋒：有就買
zaha，bale，kluivert，chiesa

正皮俾樓主自爆圖

山岸逢花
華麗留名

🤓🤓🤓

正評俾華隊

G

臭G

死臭G

啱啱遞左信 宜家好能爽皮#:)#lm2

恐嚇信

反曼最鐘意係咪每日郵報同鏡報?

6c信

曼聯19-20年度，大逃亡+木狗買唔到人護級名單

後備：馬迪 山 羊 鐘絲 其他青年軍冇個識
買入名單：冇

前鋒：馬 福 lkk
中場：廢 麥湯 P仔
後防：梳 白lin 屎 大佬
龍：清新

Hehe 開大口叫200k，如果曼俾唔到就走
日日有幾條友拎出黎當聖經讀

Ole Gunnar Solskjaer has provided an update on his team news for Manchester United's final away game of the season, at Huddersfield Town on Sunday.

There was some encouragement on Eric Bailly's situation, even if the Ivory Coast international is out of the final two games and also his country's Africa Cup of Nations tournament in the summer.

Although Marcus Rashford has been in training this week, after coming off against Chelsea with a shoulder injury, Academy youngster Mason Greenwood would have been an option in attack. However, the 17-year-old is unavailable for this weekend, even though he may be fit for the visit of Cardiff City on the final day.

Ole also suggested during his press conference that Sergio Romero tweaked his knee during the week.

Mason Greenwood.
Mason Greenwood is not an option for the clash against the Terriers.
“Eric [Bailly] has probably been the one smiling the most out of all of us because you fear the worst,” Ole told MUTV, in response to the centre-back's knee injury last time out. “You fear the cruciate. You’re always worried that it might be nine or 12 months out, but we think he’ll be back for pre-season, so that’s positive.

”There are a few little niggles, so let’s count the numbers on Sunday morning, I reckon. Mason [Greenwood] started off this week training but then he’s out injured again, unfortunately.

“We were looking at bringing him into the squad for the last two games – maybe he’ll make the last one [against Cardiff].”

綜木又傷

要做野就射波, 而家啲00後真係

Manchester United are vying with Juventus to sign Benfica's Portugal international defender Ruben Dias, 21. (Record, via Manchester Evening News)

Qatar is reconsidering its commitment to Paris St-Germain after the club's failure to make any significant progress in the Champions League and defeat in the Coupe de France final. (Le Parisien, via AS)

快點買我最

Congratulations to #MUAcademy striker Mason Greenwood, who has been nominated for the #PL2's April Player of the Month award! 👏 @PLYouth #MUFC

我係中東佬實買返曼聯報仇

Hi自爆狗

Hi 走數狗

蘇sir迫害清新

Hi男神

LAN!

Hi 男神

全部買唔到 搞青訓聯

Solskjær has taken early transfer steps, working via intermediaries to study the profile of Lyon's Moussa Dembele. He wanted to know about the player's attitude. He's valued at around €50m #mulive [l'equipe, @Sport_Witness]

咁鐘意簽nigga

Solskjaer also says he's hopeful of playing Mason Greenwood before the end of the season. #mufc

好球！

上場咁撚柒, 之後兩場出哂u21 都得la

巴打回頭是岸

Ole: “Hopefully we can see Mason before the end of the season. He won’t be involved now because he’s injured, but hopefully the last game against Cardiff he’ll get his injury sorted and he’ll be ready.” #mufc [MU]

樓主好靚仔

Topic廢話

官網投最佳球員
想投廢特 以示抗議

下季會唔會見到綠木上一隊呢

緊係投山9

拉車唔炒車

1001

油王快點買我曼

Lingard LAN

芷若

莊芷若

You can’t beat them
Buy them
Come on

盧卡古入兩球 賣幾錢好

500萬喇屌

回家吧

新人留名

張無忌食屎狗

🕷🕸

今年投邊個

妹or梳

迪屁

每次睇Ole press con 都覺得佢保球員

馬咁撚柒懶都仲保

Dof technical 全部都要請唔該

18-19 DDG
撲救成功率: 69% (上季80%)
派膠導致失波：4次 (上五季總和）
如果DDG保持上季撲救成功率，曼聯會失少20球 (5變31), 大概等於10-12分

Kasper Schmeichel: 64%
Kepa: 67%
Patrício: 68%
Pickford: 68%
Lloris: 69%
Ben Foster: 69%
Ederson: 70%
Leno: 71%
Fabianski: 72%
Alisson : 77%

一季變英超中下水準門將

個list入面有6成9都唔算好差姐

撲救係DDG唯一強項
佢傳波能力，出迎，接波能力都係下等

佢以前就好似一個唔識扭波支點傳波嘅前鋒，淨係靠一季入50球tap in就夠令佢做世界級
點知道今季淨係入20球，個數據唔差，但係拉勻佢其他能力，佢只係一個中下等射手

又傳Moussa Dembele

Bruno Fernandes to Man City is close to completion.

Pep is not messing around. City’s elimination from the Champions League has left him wounded.
完

Chris Wildler (Sheffield United manager) "We're hopeful having spoken with the powers that be at #mufc that we can agree a deal for Dean [Henderson] to play for us in the Premier League next year." #mulive [sufc]

認同DDG係有缺點，但好少聽佢出迎同接波能力下等喎

其實準確啲講係封位反應快
好快應變到對面唔同人攻門知道要企邊先救到
但依家成日場上發夢失晒位
以前禁區外邊有咁易入到
對愛記果場簡直經典

接波能力其實好難睇到
對面角球斬到12碼點，有啲門將衝出黎接實，你唔會覺得有咩特別
有啲門將企死係條線，就算比對面頂入你都唔會覺得係龍門錯

SET回購啦

€150m

借走咪得

得1年約重借

抵過巴黎洗4XXM買樂天同泥馬

本季接高波次數,DDG係所有門將尾二

DDG 主要係反應同腳勁
呢幾個月無左, 然後斬波柒, 手波又送比人

得罪講句, 28-9歲回塘都唔奇
開480K 真係咪玩
200K 本身已經好高, 龍門又唔大商業價值

角球死球又真係感覺ddg無乜衝出黎打手鎚或者接實，
不過如果計平時遠射嗰啲都算穩陣，好多時都接實或者托得出底線

啱啱check咗，DDG接高波次數年年都係第14-19名徘徊

羅美路出場7次，接高波次數係10次
DDG今季出場36次，接高波次數係9次

根本一早要雪返幾場
SO蛇今次管理真係好差

買到5件收貨

Cctvb講龍虎切

想買5件咋，以木狗能力應該最多2件，其他個d應該第3、4號選擇

雪返一季先啦
清新值得著一號

果D 咩福仔蘇B 傳媒咪又係跟球迷改

100K
唔續就雪到歐國杯

Thank you Herrera

Lee 樣真心服v92

記者朋友大家好
小妹山岸逢花係lihkg曼聯球迷區唯一女網民

朗隊IG 練罰球好勁

有得諗 反正都成班閪
投個最閪嘅抗議

睇黎chong會收皮

hi 想知唱呢首歌嗰幾個巴打仲有冇上水

打fifa都唔會咁買喇大佬

到底仲4唔4到

死到

本身以為蘇B 會大膽啲， 點知同摩狗一鳩樣， 啲球員差都有正選， 好似羊咁一早要換啦又死用， 儲埋咁多後備又貴又冇態，

Hehe ig post 兩張相都係佢係畢爾包對沙維既相

有咩問題

一開始做返個好形象，唔郁手住
費事班大帝玩野
坐穩先做野都未遲，睇多季啦

係 睇埋轉會先 未搵到人替補就郁班冗員都唔係上策
始終唔可以一下換晒全隊

好撚似thanos咁
只會come back stronger

佢喺曼有對過沙維咩

畢爾包呀

0253

0309

According to our information, Antero Henrique has approached several players to replace Cavani as the Portuguese sporting director tries to get him out of the club. M. Icardi and L. Jovic are the 2 main targets. R. Lukaku and M. Dembélé are two other less probable targets. (Paris United)

0406

0438

係曼都無對過
國家隊又少踢
咪post畢包囉

求下psg買走lkk

曼聯最後拼圖

1000萬就放

拜仁唔要占士，可以執黎頂下

蝗都唔再Isco

個post推得慢到
一定係因為樓主

拜仁唔要仲執返來一陣又多個高薪低能

咪撚再買d無速度嘅攻中
唔正經買隻快馬嘅話唔會有用

咪係 要占士不如留馬達
講真占士係賤種同拜連代表作都無

劇透屌你老母!

細個聽把聲以為真係cd勤

中間有段勁難聽

呢下反高潮

嗰段係咪韓費唱？

改歌呢講後老費時代一定最高質
可惜比人bam左

Manchester United representatives have sat down with Peter Schmitt to negotiate the possible transfer of Leicester City midfielder Youri Tielemans.

The belgian is valued at £19.8 million.

快！

唔係借去李城架咩

Buy la diu

想去朝聖嘅巴打自己plan plan
因航直去MAN都係$5000

又買名氣，木仔最讚成

油王快點報仇啦

但占士斬波 真係準到仆街 唔係太貴可以試下 加上靚仔 有一定商業價值

咪撚搞人啦，明知曼聯攻中墳墓 ，完全唔岩曼風格，一陣又話人慢、唔撚跑

我地有Lin
好老實，e家我地陣容唔需要攻中

唔續馬達 都仲有連美斯，高美斯

一諗起下季山狗占士巴爾, 真係屌出黎

咁既高薪低能組合，用青訓降班都無咁嬲

加埋查比亞, 費特, 連美斯

唔想做人

正呀喂呢件

一鳩屌落去啦

抵到，買左先算啦

20m唔使找

我曼唔會買到平野
最後又做水魚

最後5 6 千萬埋單

買到唔反木一個星期

會唔會係舒拉達連級

-10妖人 買啦屌

豬拉屌打我地 4:0

呢件好似係FIFA 妖人?

好在朗隊走左, 如果唔係佢一條友都入4球

唔係普通妖人
前幾集係最妖個一個
都出左名好幾年

FM16 17已經講緊

講緊De jong先7千萬 （歐聯證明左能力） 我曼唔係咁水魚掛

木撚既野好難講 續hehe算喇

人地疤狗買先7千萬, 我曼買起碼1億

巴塞買得早姐，而加先買至少1億

是咪有終極續約?
馬達hehe ddg?

西班牙黨躝

格拉沙死全家

如果普巴走 用佢頂幾唔錯
但你話同普巴共唔共存到 就唔太樂觀
不過 買左先就最好啦
一來 此子必成大器 如果同普巴做到雙核 咁就唔駛話比人mark死普巴就食晒屎
二來 普巴不時上腦 又或者佢傷 都叫有人頂下
三來 唔駛比普巴揸住春袋 可以比佢知就算佢走 我地都有人頂佢個位

中間果2條友唱到死老豆咁

\|/

當年笑撚到我仆街
個KEY去撚左海溝

來回地獄又折返人間

想加人工冇問題， 但下下用表現威脅球隊就早賣啦

反而hehe 出哂新聞唔續， 上場仲係搏哂命就一定要留啦

希望你地兩個唱一次成首

散ban啦，如果續就一撚早續啦
搞撚到隊波咁先續

E家留都無用啦前4都無左了
寧願換班好過

仲當佢係攻中

辛祖

個Post 慢到
呢隊波屌到廢事

今季有聯賽冠軍應該唔會走

救世

無睇拜淫其實James依家咩料？世界杯都唔見佢有咩用
對利狗歐聯有無出過？

堅daddy>>>>sob

完季可以點

又可以瘋狂期待簽到sponsor

Kohler馬桶

質你個頭落去

唔濟😤

去緊聽五月天，有咩歌要識

倔強

條女個樣

明日晴れるかな

踢摩納哥嗰陣好廢，踢李城好勁

李城下季想大搞

曼區24

落雨

曼聯中場安達靴里拉，認為本季球隊成績低落，引致球隊目前前四或不保，以及摩連奴被炒，陣中所有球員都有責任，對此他感到非常失望。

本季曼聯風雨飄搖，引來摩連奴被炒、蘇斯克查任看守領隊讓成績止跌回升、季尾戰績又進入低潮，球隊可謂元氣大傷。靴里拉表示：「我們未能完成曼聯本季目標。以我認知，以紅魔鬼級數，應當每季都能挑戰聯賽冠軍，最後未能做到，球員當然失望，到最後有領隊因此被炒，球員們絕對有責任。」

「迪基亞方面，以往他多次以個人之力拯救球隊，他不知為我們取得幾多分數。他會繼續有好表現幫助球隊，我可以肯定他能做得到。」()

一無前4即刻無人喺到講其他隊英超

般尼茅夫個新龍上哂身

MMA又走甩

過足數

咁多人仲咁緊張熱刺賽果？

黑哨

個新龍

希望熱狗 軌 阿妓全部輸波

屈到

打鋪FIFA好過啦
仲睇波

紅兒子

Son

呢個dier真係刀槍不入

老孫MMA

泡菜仔

on9 son

好on9 點樣都唔吹罰

son

son自己收自己咧
得返歐聯最後一場

兒子

吹左落son到

可以買熱狗全輸

都攰啦今季
早d抖下

熱狗無son 無kane

最後拎歐聯 之後個個都j肥普。

熱狗黎緊無son無kane應該全輸了

下場熱狗私家雞點輸

如果上場贏到轟就好

愛字頭唔會啦

般矛個19歲龍好似幾勁 救波 比波 好正路 又定

睇下邊隊一齊踢歐霸先

妓軌如果一隊第四一隊歐霸冠軍咪得我地最聯踢歐霸囉

呢排睇熱刺發覺艾達維列特個態都跌得好勁下
買左番黎都係水貨味濃

又紅

兩張紅

熱刺都痴撚線

一入黎就紅

熱狗踢緊波？

熱狗想紅夠4件走場留力歐聯?

向謝狗致敬？

真係笑話
換出黎直紅

少林功夫好野

一條線heatmap

般茅打多兩個都唔贏下季降班算啦

不過和一場都前四到

ali想落埋去?

feel到真係會入唔到

上水又比人話引戰，潛水好過啦

ToT”

我地加薪聯上場贏撚左車狗就入撚左前四喇屌！

ddg 500k
應該夏天走

狗會和波 2.58

有出，打cm多

上季都有11個助攻，今季同新帥不和先少用

雙紅會

禾哋中游聯劍指下季

今年咁樣拎唔到第3/4 真係on99到極限

呢個？

打少兩個都攻成咁

完全唔覺般茅主場兼打多2個

打多人兩個都無攻勢，廢隊摺埋啦

5打4走去9射

呢隊應該都下季降班

Jordan Ibe
Clyne
好撚廢

有無中過龍

踢多兩個反而唔識踢

咁都贏唔到

victor valdes開番ig 祝福卡斯拿斯

進攻模式似摩佬既曼聯 不過曼聯人腳好啲

斬波斬遠柱但冇人

賤種買咗jovic? 咁快手

般狗入未
贏到熱狗我地仲有機會

般茅唔撚想贏

垃圾

兩閘同中堅中間搵個人ZIP啦般狗

屌成班垃圾俾啲力啦

季尾無欲無求養生波正常啦

屌你老母，入啦仆街般尼

1:0啦好無大佬

垃圾到 真係唔想贏

入左仲有得爭
唔入要同車狗／阿狗爭一個位

爭咩???

點解我地得失球爭咁遠

得失球唔係咁差都有數講

9打11都和到 熱狗死好命

般狗下季講班啦仆街

完

頂你終於入

😂😂

爽

熱狗goalll！

頂唔住

終於入

抵啦

屌俾你嚇撚死

熱狗

Dont give me hope

般矛下球, 咁都有錢收

Ake

打啦打啦

熱狗豬波代表轟可以上第3
關我地咩事

歐聯仲有希望
車狗阿狗仲有歐賽要分心

熱狗臨天光瀨尿洩埋道氣

諗多左

熱狗都有

轟上到3rd即係頭5隊都有r連踢
得我地無

咪係

阿狗贏硬歐霸？

勝愛咪好囉唉 仲要輸4粒

3-6都鬥柒

阿兩場四分
軌兩場三分
熱下場一定要輸

自己兩場要入十球

唔一定, 轟/妓拎歐霸嗰隊入前四咪得囉

算撚數啦 last兩場贏到都已經執到

熱狗棄權咁款

季尾場場都有假希望

結果係聽日我曼輸鳩埋, 咩都唔使諗

MMA D小動作多到...

唉 上場贏到軌就一天都光哂

聽日贏撚到先算啦, 近期作客廢到

假希望黎嫁炸
點都唔會有前4
早抖口廿

季尾一定有場變mma

我哈大局為重

狼輸 愛輸4粒 轟和 仲諗咩

轟妓都要失分先有前4
冇可能

上場真係好傷

熱狗輸撚左13場都穩坐前4
你話曼做緊乜撚野

抵撚死

熱

點會無
兩隊都要分心打歐霸
又要對住堆搶第7嘅

醒啦 無可能前四架啦

最撚傷係愛同狼個場
個兩場真係廢到無倫

熱狗下場仲要無埋孫興慜仲有邊個打前

其他球會個窗未開就宣佈簽咗咩人
曼聯就等開窗，開左等死線日到

落難的

人地放曬水都追唔到

又諗起對狼隊撚羊自殺式紅牌，最後一分都無。
當然仲有神龍送分。

聽晚數佢8球

到最後隨時又輸自己
咁嘅form點兩場入8球

愛蛇盃唔洗睇都知結果

26.12.2018Manchester Utd 3 : 1 Huddersfield
23.12.2018 Cardiff 1 : 5 Manchester Utd

啱啱上任嗰陣, 對呢兩隊真係兩場入8球
而家

歐聯唔洗諗啦 要人地三隊輸哂 自己兩場贏哂 有乜可能下年大重建踢歐霸操下隊波專心英超好過啦

多謝迪基亞比我地踢歐霸嘅機會，下年佢有歐聯踢

怪就怪自己把握唔到

每場入到2球都偷笑

明明同一隊波,嗰陣仲要開快車
點解宜家咁撚on9

依家淨係DDG 條撚樣都失返3-4球啦

SON踢唔掂熱刺就去曼聯啦
六弟岩你

Manchester United to be offered chance to sign Keylor Navas from Real Madrid | @Matt_Law_DT
食屎啦蝗

加埋華拉尼

Manchester City have held a meeting with the parents of Benfica youngster João Félix, who has been linked with Manchester United and Liverpool. (Source: Record)
準備又冇埋，木撚真係弱智

正常人都唔會想去我曼喇講真！
最近有無球員黎到曼聯而係球技上係有進步？
望都望去一隊有力爭標嘅球隊喇

Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer has stepped up his pursuit of Lyon striker Moussa Dembele, 22. (L'Equipe, via Mirror)

Paris St-Germain's world record signing Neymar, 27, could be available for £145m next summer because of a clause in his contract. (Mundo Deportivo, via Mirror)

上場唔係ddg派膠..真係屌佢老母

從來都冇架啦呢個 ，大把冠軍球隊掙

上次贏車仔 主動權就在手啦

仲有對狼對阿

所以上場話驚輸所以守和真係好on9
蘇蛇好有責任

DDG派三場膠
阿狗多3分
車多1分
我地少8分

邊有咁矛架, 要計全季計
無DDG應該連歐霸都無得打

最好冇得打

有木狗一日，根本唔洗旨意買到有用既人
拎冠簡直係笑話

City closing in on Bruno Fernandes and are expected to go for Joao Felix, who's been watched by #mufc #mcfc

Joao Felix又冇，依個又冇，執柒左去啦

以前係球員敲門想黎夢劇場踢波
依家左乞右乞先買到二線， 一係就炒價買水貨
木狗即刻同我lan

我都想敲門去夢劇場踢波

G學人踢波

木狗又渡假，準備陽光與海灘

番到黎求其簽兩件廢特交數

我地拎唔到前四 其實真係自己攞黎
俾咁多機會

提早暑假 投奔初夏 誰將水彩濕遍這幅畫
全身暑假 投奔初夏 幻彩沙灘彷似我的家
油人如油畫 可否給我到處掛一掛

轉正後真係打回原形

下季冇歐聯真係輸自己
大好形態搞到咁
球隊士氣又低返
合約又搞唔掂
買人又錯曬
木狗 走啦

直覺卡迪夫下場會贏埋我地神奇護級

木撚唔走 我地永無安寧

今晚贏到先算

請DOF啦
搵返啲識既黎搞

多謝迪基亞

輸鳩埋 0-1

條友根本一心弄權自肥

明明隊好地地
因為續約問題搞到dup曬
真係好on9

馬田基猁自爆

全季計ddg肯定係英超門將頭十以外，我尋晚列左stats

單睇數據好難判斷佢表現，
好多場上客觀因素唔會知，
佢今季係多蝦碌唔集中，
但你話十名以外真係吹大咗，
利申今季曼場場睇足

柒幾場就淪落到英超頭10以外

有無咁誇...

請不要消失希望
曼連還是有歐霸

有冇手足一陣睇猁？
覺得佢哋會失分

高普真係痴線輪換都懶 場場咁踢法
今場我覺得會失分比狃

肥賓張開雙腿任佢入啦

辛祖好撚勁，差d又助攻

點會失分呀 諗多左

買左猁狗客勝, 仲有1.26
賺返啲飯錢

Cardiff輸
Brighton對曼城可以鳩踢了
踢少一場領先4分 得返一輪 護級成功

隊隊都幫拜狗打江山

最緊要做低阿狗
我曼送三分俾你護級唔駛還？

雲達點解唔大局為重

多仔自己戇鳩鳩無計

肥賓又送3分

唔洗啦
已經護左級
聽日俾阿狗大炒都唔緊要

Chelsea would have to purchase Higuain if they finished in the top three of the Premier League and Pipita scored at least one goal.

Another version is that the Argentine finds the net at least 15 times in the Premier League.

A third option would see Chelsea win the Europa League with Higuain scoring five competitive goals.

100%既波, 訓身客勝聽日睇樓啦

利狗會失分俾肥賓?
講出黎有冇笑

放題式角球

肥賓放vvd任頂

成班雪糕筒
等睇456

會0-1到完場

1:1

狃

右邊空到呢...
其實大家唔集中時都係踢垃圾，
不過我地垃圾嘅時間多人地好多...

TAA用手擋波又唔洗紅 黑哨猁

公平競技黎到講呢...

前足唔係手
神祕力量既野你識條春咩

狃啲高q大棍有啲用喎

又空唒入

會1-12完場

前面入一球，後面失返三球啦踢到咁

會1-2到完場

今年猁黑到

如果趕隻猁出場再俾十二碼就好

自由龍

狃啲防守

趕隻狃出去就差唔多

講真 猁一攻失 成隊癲狗咁追翻個波係值得學習既
martial pogba淨係會仰天長嘆

朗當d停波好過晒我地d前鋒

猁真係茅搖到

反擊都係啦
成班狗衝快撚到

艾利神一接到角球嗰下 堆猁已經散唒出去
我地就行行企企

返工同扮工

朗當仲勁過Lkk

朗當

朗當屌打福 lkk

super

肥賓出盡力打猁

撐唔撐得住呢

索性買朗當代LKK好過啦屌

好正常，我都做唔到嘅野，我點解要幫第二個人成功。

肯定又有神秘力量

應該又係補時-6入波

仆街了 沙拿暈左
又怨了

拉莫斯有接班人喇

沙拿條垃圾到季尾又扮傷扮死狗
一定係面對唔到猁永遠都四大皆空

又腦震盪啦

最撚衰杜巴卡

今季最後一場主場一定睇得好好睇睇

被逼害

btw 希望沙拿無事

神祕力量撞撚暈埃及連加特

頂住啊肥賓

笑下咪算囉 真係腦震盪可大可小
踢波搵食啫

紐卡素啲攻勢仲好睇過我曼

佢呢下好似好嚴重

死猁狗

見佢起唔翻身 唔抽水了

最緊要人無事先
但長唞返一年半載

咁預左怨翻一年半載了

屌
拉莫斯佢哋都可以怨足十年啦

now係咪兩隻猁講波
feel到丹尼爾就喊緊

丘仔唔係猁啦

有條友講到死老豆咁

屌

哇 又神秘力量

紐加油

又係咁
死好命

死唔斷氣

神秘力量

8分鐘

兩下鏟都係jm7 唔洗紅？

一日未吹停 無限剷都係1張

猁好彩到

肥賓真係贏輸都好冷靜

反還反唔好柒啦

有運到

第一球攞腳洗唔洗搵replay你睇
第二球擺明係職業犯規鏟停人

咁多場最好運係對熱狗果場
成班柒頭熱幫手送粒波入龍

你幾時見過比得益後吹返比兩張黃牌

仲有pickford

其實有，荷甲定法甲有球員係咁

成日都講潛規則
有樣嘢又係想屌好耐
好多時如果條友30分鐘前犯規
本身揹住張黃
球證都唔敢咁早趕人走
除非好撚嚴重犯規
變相三黃一紅

呢d好睇球証屬邊類
有d真係唔會客氣

連登仔：次級聯賽唔計

請李城大局為重

想睇片學野

入面有埋片

要講既就只係呢兩個犯規係咪都應該比黃

如果要比牌就唔會比得益啦

得益吹返轉頭可以比牌喎

屌 呢個仲on9

我講完都覺得我on9

早d訓啦
大家呢一年都有d攰

鏝真係要加油
唔敢想像痢拎到英超會點

睇完條片覺得點

第一下已經可以紅
唔知做乜要咁吹

全球充斥住一陣谷咗幾廿年既精味

比人咬到臭西

我理解就覺得球證係認為
第一下係黃 判得益場波繼續去
第二下又黃 即吹紅

我覺得姐 大家唔好屌我 jm兩下都攞腳 黃牌動作

日子咪又係要過
寄望人地阻止猁 不如寄望自己後季重返爭冠行動啦

手足們 比人咬到好痛

猁今季黑哨個個都知啦

反猁係連登好難生存 條路好難行

分分鐘狼隊下星期贏呢

義狼報恩丫 你識條鐵咩

佢地下場輸幾多都穩坐第七
呢啲風流波真係好難講
當然唔排除個教頭想做靚仔big6個對賽戰績
出盡奶力踢下場啦

咁通常最後一場都希望踢得好好睇睇

隊狗會自爆架啦

講撚左成季

其實啲女係咪剩係享受比人追既感覺
所以先唔拒絕你

曖昧先係最正

cls taa守龍冇直紅
黑到咁出面直接頒冠軍算啦

朗隊又贏波 勁到

咁睇少利狗

Ching 溝女失敗？

Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer has stepped up his £43m-rated pursuit of Lyon striker Moussa Dembélé. (Source: L'Equipe)
係咁傳呢件，又冇咩人爭

🙌⚔️ Chris Wilder is confident of signing Dean Henderson for a second season on-loan at Sheffield Utd

🗞 MEN
如果真係借咁要快手續約先

Manchester United and Chelsea are set to fight for Bayern Munich loanee James Rodríguez as Real Madrid plot to sell for around £40m. (Source: Daily Express)
事隔兩年又傳過

Garner, Gomes and Chong are all in the squad for #mufc’s clash with Huddersfield tomorrow #mulive [men]
冇綠木

傷

又傷

Lan

我唔會
只係有時悶想搵人攝時間

睇黎 injury prone 黎
次次想叫佢踢一隊就傷

利狗真係史上最嘔心嘅生物

反西第二嘔心

心態差到
叫佢上一隊就話傷
lan la

叫得蘇狗未

去搶 阿積士 D 翼鋒啦
再不是買巴塞個馬琴

Hi 爵狗

仲有一場先傷得件沙拿 食撚屎啦屌

諗起下場猁對巴塞排交屁 史獨 奧歷治都幾好笑

佢好似潛左好耐水

Ok thanks
咁我諗我原來諗多左

明明有手足關心你, 但係你淨係答件人妖

31

廢事逐個quote洗版啦

幾日冇上就好耐，你有冇咁掛住我

買返黎正！
又可以比我曼改造成防中

已經變左cm

班傻鳩j 緊買de light

#Cancelo could leave from #Juventus in summer. The relationship between the portuguese and the #Allegri is not great. #ManchesterUnited is really interested in him. Contacts ongoing with his agent Jorge #Mendes. #transfers #MUFC #mutd

希望買到呢個啦

人地都未用哂古天奴筆錢

佢or AWB

下年 Sancho Deligt Cancelo

當初其實係未應該要請安歷基黎教

In ole we trust

希望ole夏季買啱人啦

AWB不了，波底二線料
右閘版smalling

De咩Ligt，發夢咩

Awb之前打開翼應該ok geh

你咁枱高會員史摩寧

AWB冇進攻，crossing stats仲衰過撚羊，係防守好
買佢一定要買個勁既右翼先得

佢pass accuracy 得72%仲衰過羊76%
正常閘係82-87%

你截波再勁一場最多 3 4次
你技術差少少一場失多 10次控球權仲衰啦

中場占士+普巴

重有占士如果真係黎 罰球死球唔駛睇傻福下下 9ban埋人牆到

哈 人失分自己又失分

其實前季普巴射罰球唔係好掂嘅咩 我記得好似中左好多次柱

遠射 唔係罰球

呢個都收貨嘅

占士完全唔啱用 你有人識傳 無人識接唔夠速度接 都無用
唔買右翼 唔通又要羊走上黎接咩

james 又唔識搶波, 又唔係b2b
pogba 就更加

咁同出兩件攻中無咩分別james 仲未打過英超隨時又要磨1,2季

用佢最好買到火車頭掃哂中場

呢個意識一般，早排睇左排蛆，佢d比波意識同羊差不多

唔係前熱狗呀，前些路迪前鋒

如果哈多士都贏唔到，呢隊波真係收皮啦

相比之下我prefer AWB多d，起碼有英超實戰經驗

嘩你唔好咁話人啦

踢中下游同踢強隊根本冇得比 受壓下自然求其踢上去算
今季備受好評遠射罰球了得嘅迪尼都係76% 唔通佢又波底差？
簡迪當年踢李城都係啱啱過80% 咪一樣比人捧上天

諗好個form用唔用得著控傳球員再講la 中間已經有pogba
到時又逼人打右翼, 最後又比lin 搶正選

PS我反而想知你個正常閘82-87%係點得番黎
利記TAA同熱狗查比亞公認進攻勁都係得79%

而家衰在得一個分波點，普巴成日比人封死，多個好好多

James=加強版Mata
有埋 斬波 遠射

mata 黎曼聯之前果季歐洲助攻王 黎到曼聯變左後備料

而家有邊隊球隊 是沒兩翼
答案是 曼聯

當阿狗死？

人地有翼衛

車狗學唔係俾人禁轉會咩？

J就算鳩數啦，我地都乜鳩都J,不過班傻鳩係肉酸就係事實

上訴緊，想拖到完左夏天先再判

今晚預備比哈多士大炒幾多粒

如果係真，佢地應該係趁停前鳩咁買，競爭又大左

問題係之前都拒絕上訴，佢搵到新理由又接納之前都係唔買得

係就正

轟啲青訓勁到顛

有撚用

衰極都贏嘅，不過一兩球都算鳩數把啦

明明2翼不嬲係我曼傳統
依加竟然搵個似樣少少都無

買到呢2隻人就好
簡些路
辛祖

Manchester United want to sign Norwich's young English defender Ben Godfrey with the Canaries demanding £15m for the 21-year-old. (Sun on Sunday)

占士40m 抵買啊
後生可以慢慢操番起
俾件7號佢 淨係賣波衫都搵番d 錢番黎

rio推薦

後防黎個大佬ok?
再買幻幻只會跟住屎波寧既步伐

都市傳說又出現鳥

正 簽占士幫手佔中

夏天28歲都後生？

佢落底cut in助攻比明王

28歲都起碼有得操
我地26歲既都未起過都正選啦

咁撚樣都叫劇透
你不如話avengers 4 有美國隊長 ironman都叫劇透啦

睇av睇上腦真係會變弱智

做得獌狗既都會有少少唔正常

10億買梅西好過啦

仲買南美兵？ 不了

到時嗌300k週薪

1.83m中堅

夠高啦

1.83 冇乜問題
我曼依家成堆米9~2米高既人都唔識頂頭鎚
可能183識呢

Sergio Ramos 都係183

其實40m都幾抵，不過未必啱用

免簽robbery 做後備仲好

無錢

求其開100k比佢地，受就簽唔受就罷

搶點 企位都好重要
依家班撚樣得個高字

今晚又有閪波

全能到仆街唔夠170都識頭鎚入波

馬迪係得個高字嘅代表 唔識頂波

快撚啲死啦柒木

佩奧爾，大簡，哥度巴
而家班撚樣成鳩日輸死球，角球成鳩日輸頭槌

曼聯2020開季名單

Werner Kane Rashford
Pogba
Herrera Ndidi
Chilwell Diop Toby Kimmich
DDG

Sub Martial Shaw Matic Jones Lukaku Lingard Romero

玩fm算啦

全能到仆街除左回塘到仆街之外,
d 基本功其實都好過曼大部分人

曼聯2020開季名單

Messi Kane Mbappe
Eriksen De Bruyne
Kante
Robertson VVD Varane Cancelo
Oblak

你個FIFA SAVE?

其實搵場唔好出 lkk martial rashford lin
比佢同hehe mata 夾一場試吓冇壞

曼聯2020開季名單

Martial Rashford Lingard
Pogba Matic Fred
Shaw Lindelof Smalling Young
De Gea

咁出應該有第7 8 9 名

2020 開季名單
Chong Greenwood Lingard
Garner fred mctom
CBJ Jones smalling Dalot
Henderson

曼聯2020開季名單

Martial Rashford Lingard
Pogba Fred P
Shaw Lindelof Smalling Young
De Gea

加埋馬迪 三個企定定唔走位都似

英超冠軍級中堅組合

2020

Wilson Alexis
Andreas Herrera Mata
Mitchell Rojo Bailly Jones Darmian
Pereira

仲wilson

冇Rooney?

垃圾聯

後防比對面sm都似

今季究竟睇左d咩

隊隊都想要邊輪到我地

其實係依家d女識得墊定咩 以前我個年代唔覺d女咁大波

全能到仆街冇哂速度同爆炸力， 但佢又要踢翼鋒位未顯得佢回塘

反而有場搵佢打前鋒或者攻中條友都貨交， 佢啲走位同意識應該好過我曼班力架前場

Solskjaer on the technical director role: “We're having regular meetings. I think the club is on the right track and we'll probably announce something soon."

大波多數肥底

United XI vs Huddersfield: De Gea, Young, Shaw, Jones, Lindelof, Matic, McTominay, Pogba, Sanchez, Mata, Rashford.

LKK馬仔後備都冇

連加特 玩撚完

hehe後備

講左LKK 收列

廢lin 都無

Squad都無佢地份

馬仔正式收皮

Goodbye lingard

仲young

前面三個 呢個進攻組合有無試過?

安排左佢去管理ig
呢啲垃圾冇我曼收容應該冇其他大會肯接收

冇翼陣rip

無跟一排
想問lin 做乜事？？

山

見到young就唔開胃

又無屎波寧

Thank you Anthony

Goodbye and thank you Martial and Lingard

thanks martial

廢囉

羊

大米出完一場又再消失咗

我覺得ole 除左臨場換人有問題之外
每場都唔同人真係好大獲

每場正選都有換
換係好事
不過based on 搵到贏波個form 先啦

明明大米上次踢得幾好 今日又冇佢

又要睇廢特

達洛治屌左蘇狗老婆？

就係搵唔到贏波form 所以場場先唔同人

Hehe又係後備

馬續完約咁快就lan

LKK Martial 換到幾多錢

有 之前10幾連勝

bench又冇馬仔

應該好快Lan

馬仔係傷定又玩野？

試hehe 麥湯 pogba啦

仲係出迪基亞

咁既陣 真係叫得蘇狗

嗰陣條中場勁就死都唔換人 之後hehe matic一齊傷 然後開始收皮

psg白撚痴 30碎4-5年約

清新傷咗 唔通出Grant咩

準備0-0
跟住哈德斯1-0完場

留名大炒10-0鞭屍

點解唔出dalot死都要出羊...

唔知點解 其實有一絲想山踢得番起

咁玩撚完

入前四

可能係始終dalot進攻ok防守麻麻？
我都想睇dalot

又有垃圾山

防守羊好勁咩

對哈屎都咁保守
摩狗上身

廢囉 企波比人屌

可能已經無更好選擇？我都唔想睇羊

山狗 福狗 入到一球都偷笑

衰撚到魚腩部隊都要驚
咪撚踢啦輸3-0算

繼續睇拉膠鳩爆鳩射

都冇前4架啦,都唔知驚乜

Kobe咁勁都要打後備

右閘正選如果係碌唔係羊就好

之前又話華西呢兩場會有份

其實呢嗰陣已經算係最好選擇？

山竟然正選，馬仔呢

希望油王唔玩 hehe安心留隊

我信會換大碌嘅
次次打正選都冇表現但後備就咁爆得
相信過咗暑假(乜鳩人都買唔到的話)就會坐正

賣盤 => hehe+錢換包皮

deal ng deal?

差hehe換馬迪

出山狗

都走啦

有羊肯定唔係

牙蘇話佢傷WO 琴日

SUB 一個前鋒都無?

左山右馬就食得屎la

仲走唔走到 一陣賣盤

一陣馬達傳失一兩球 會然又會上水

又唔係沙拿, 膊頭點會傷咁耐

兩個零突破力瘋狂佔中

Romelu Lukaku’s season has already been ended through injury.

The Manchester Evening News also report that neither Anthony Martial nor Jesse Lingard were with the United squad on Saturday.

Martial and Lingard both missed training earlier in the week.

受傷

其實,

如果唔博, 點解仲要出山狗, 佢一出場就7.5萬
不如練下青訓好過

如果博, 咁點解唔係hehe 正選, 佢最後兩場都唔用盡埋佢

又出D on 陣
食撚屎

傷撚哂
都無人

一係比人睇版，一係明知實賣唔出，當多個人用

個版越睇越柒就仲無人買

Chong.....

馬仔後備都冇？
傷？？

Valencia

對包尾隊都冇表現咁真係唔撚洗出啦

踢走Martial無錯

其實你知我知單眼佬都知冇人會咁on9買佢
根本得一條出口，而家冇咩人用就一定要用佢

Ole Gunnar Solskjaer on Alexis Sanchez to Sky Sports: “He's been waiting for an opportunity. He's been injured for a while & working hard to get back, so hopefully we can see a sharp Alexis with the attitude and hunger to get goals because we need goals to win the game" #MUFC

華隊長呢屌

山狗正選。幾耐未見過。

有冇人傳波比佢

佢係廢，但冇波到腳又真係幾撚慘既
根本場內個個都當佢透明

對兩隊降班隊真係要456
點都要試下

上場踢左3個字只係掂左一次波

兩翼cut in
兩閘overlap
兩防中兩中堅守住
坐底贏3球

你都幾樂觀

有你係度就冇啦

人地456

兩翼佔中
兩閘失位
中堅防中被人射龜咁射
應該輸2球

有無link

三高中場陣
咁撚似摩 擺爛個排

佢擺爛係麥湯打中堅 中場係爆炸+妹迪+妹妹喎

如果你要賣左佢, 點都要show 俾下手買家知佢仲有貨賣啦

fail左啦

Sor 忘記左爆炸

呢兩場打返好d可能就唔賣
因為一定要蝕住賣

Never gonna give you up
Never gonna let you down

唔賣咪仲蝕
500K 搞埋其他球員
快D 去支那同美職啦屌

死攬馬迪 so9 lan啦

山狗帶手套，扮馬仔定鋼GUM

Lin>mata

咩陣

我冇眼花？冇hehe??

後備都仲有

點解又羊

拿~~~~~~~~~~~

又求撚其斬向前

到底sob睇到羊d咩 要場場正選

華西>>>>>羊

英人

班友真係9踢架喎成個area無人

屌你老母羊

35碼，福又會9 BAM

山狗今日戴帽

山齊士

睇前幾年D 精華好勁

又係企係到差波

佢又唔撚係英人 咁撚迷英撚把撚

滿足哂你地要求 放會跑動既McTom同山做正選

大碌

福又想鳩射

究竟係要幾on9先會同羊續約

又射

軟射

同阿朗扮福射罰球一樣

E家d套路 真係係人都知

中龍

一係冇力 一係飛機

ON9ＦＯＲＤ

又飛機

點解仲係牙福射

鳩ban福特

trashford

福頭射罰球根本冇料到

刷數據

山點解好似肥左咁多

福D 波同C朗果D 差10萬皮

On9

福同sob有無做過愛

福仔幾時死？又射

鳩傳聯

屌你唔撚好再福射罰球得唔得

福中龍勁好多

廢鬥廢

點解而家唔會俾mata射罰球

重比福射罰球係咩玩法

好大聲 Ole's at the wheel

咁既料都話想去巴塞

下 射球波要比你咒佢死

細蚊仔係咁

下 問下又話咒 佢不死？

麥湯

哇MCTOM

易到

美麗！！

mctom

個龍

麥湯 goal

wa diu左腳都有

得麥湯係踢波

係

入多d啦

goalll！

Mctom

馬迪又傳到

福狗

又入

山9做到野

McTom

唔好笑 ddg都係咁

炒5球以上我切柒

McTom!

真曼

個龍廢到

彈彈波加麥湯

最神奇佢會喺前鋒位出現

青訓！

個龍派膠？

mctom 型能到
知道有得失球要追拿拿臨開波

留番斷腳再問啦

見福仔冇料到自己黎算

山狗同MATA 呢下ONE TWO可以CUT精華片
山狗可以賣多100萬

山果球回都幾靚啊

麥湯 真青訓！！ 真心搞青訓聯算啦

心態能力都好過班外援

迷湯黨召田

湯

追撚到咩

麥湯 曼聯新前鋒

真 比著福應該走左去慶祝

個龍都幾廢

對面個龍個名都幾撚唔老黎

之前嗰幾腳比你食撚左

做咩成日跟蹤我

正
今次真係可以456

McTom快d456佢

MCTOM 幾有HEART

麥湯個覆蓋面大到

白lin打返右邊巳經唔同晒

諗多咗

個福頭次次都唔望就想同人one two之後就交失

追得一球得一球啦 可能隔離讓四

數佢老母追得失球

咪搞緊囉
lin 福

唔使hehe了

個龍同ddg一樣柒

我真係好勁

Mctom>hehe

山狗係咁彈彈波

福d one two

麥湯好撚有火，希望佢留係到好好發展啦

山勤力

山狗

打好D

唔記得哈迪斯要降班

山比波意識真係

山好波加油
好想見你打返起

山齊士夠勤力

彈彈波都有

政治工具

山神

Kante傷出

4312?
馬達唔似右邊

死撚開啦傻閪雜種狗古天牢

Rashford

mctom快啲再入多粒等FUT出張黑卡

福狗真係好廢

福

全能到仆街

我山！

MATA斬角球先有人頂到

趕得切收工 有冇手機link

你地係唔係都屌福 無哂位都屌

麥湯冷靜到
唔好似福咁威一排就上腦呀

梳快啲出好過啦

山>福
有冇人反對！

羊開角球仲係好掂
到哂位

山狗唔𨳊吊又唔每下cup右腳
勁咗好多

下季到白禮頓

Agar

好柒呀

有冇手機link呀屌你 岩岩收工呀

兩邊風流波又幾好睇

拖手都foul

Jm9

福拎親波都甩

你張rttf同真人一樣咁慢

咁有米申請NOW啦

so 9扮乜撚肉緊丫 上一場訓左大半場

福狗炮彈傳球

有咩球員廢得過福

山>馬

頭先場英冠重好睇過呢場

個節奏同失誤好似維園街場咁

福唔好射呀，企開D啦

mata叫糊

傳波似射波咁

大家好好珍惜埋呢十幾分鐘
踢多陣就會變西波架喇

Mata食糊位

山齊士打返起 大家比多次機會佢得唔得

終於唔是福射

山遞哂手都唔比

幫我入左百幾球嫁

Rashford don’t shoot please

邊到佢射

頭先山狗梳彈彈波好順

一到福就彈到3樓咁高

我地會送3分俾佢地

中前場小d力架真係唔同d

比福射啦 mata廢琴
人牆都過唔到

Lkk

福起碼中龍

Mata lan未==

我1001

Aaron Mooy

好

望車失分係咪ff 緊

下旋

無錢呀

好耐冇開了